藍絲抄橋真係抄得好柒

今日見到個fb廣告格式好似十萬個激嬲女朋友嘅方法咁
有興趣望咗兩望
見到呢個100人like嘅page可以有十個人投稿
仲要全部格式字眼語氣一樣
仲要自稱絲打巴打

仲比我搵到個類似管理員嘅ac

真係超柒

全部都係用同一隻字
心諗會唔會咁多人都係咁嗌
佢地一定係覺得寫到出嚟太明顯
特登避開哂佢地一定覺得佢地好撚醒

中国特色

睇到好撚尷尬 為作而作

痴線睇到我好尷尬

無野做打飛機打到咁

咁可憐寧願佢睇av仲美好人生

柒撚到。。。

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

佢係咪講緊真嘅小強...

我都諗緊係唔係諗多左
似係講真小強

我初頭都諗緊
但有條友成日留言推文同讚
睇佢fb like啲page全部都係藍媒藍page